喇沙狀元好嘢

徹回 修例
獨立 調查

撤.....

廢老：成班廢青又搞事

Yahoo d留言真係咁
好恐怖

唔奶共 就算你考八科5**都係廢青

5毛重災區

生仔就要生到似劉馬車先成功

讀名校、狀元

班廢老仲有乜好屌

所以d廢老應該唔俾仔女孫讀喇記 ,even大學都唔得

聰聰都係喇沙仔啦

陳帆都係添
但邊到無枯枝啊

讀唔到書嘅年輕人叫廢青，讀到書嘅年輕人又叫廢青，難道愛國愛黨的年輕人先唔係叫廢青？

諗起同蔥蔥割蓆嗰封公開信
喇沙

***********************************
背棄校訓 唯惡是尚
一群喇沙書院舊生、學生及敎職員致警務處處長盧偉聰公開信
***********************************
致喇沙校友、警務處處長盧偉聰先生：

閣下承雨傘運動民心渙散之餘，警民關係深陷低谷之際，以儒將之姿，接任警務處處長一職。上任之初，承諾警民一家，原冀閣下一洗前任暴戾之氣，恢復市民對警信心，舒張民氣，由是寄望甚殷。

豈料閣下在任未滿一年，即在旺角事件中，縱容下屬以過度武力，挑起民眾情緒，誘發衝突；復包庇警員在通衢大道，公然開槍，粗暴鎮壓民眾。竟使新春伊始，香港戾氣，甚於往日。

此後「撐警大會」，以粗言為口號，斯文掃地；又有書展讕言，以演義為信史，詒笑大方。儒雅形象，亦復逝如泡影。

去年九月，已屆退休之齡，本應知所進退，避位讓賢；卻又戀棧不去，尸位素餐。位尊而無功，奉厚而無勞，至今又闖彌天大禍。精銳空群而出，劍指示威群眾，在場記者，亦不能幸免。胡椒噴霧之影，不絕於目。青年慘號之聲，縈繞在耳。閣下得罪於香港，亦復大矣。

喇沙校訓「克己復禮」，不知君尚記否？如今為閣下計，上策莫如不聽港共政權亂命，以贖其愆——約束下屬，使其勿忘服務市民之旨，使市民得以抵抗不義條例，而無後顧之憂，則尚可稱為「克己」。使警民相敬，不致逾越分際，此「復禮」之義也。若閣下憚於港共淫威，不敢持守公義，則亦應即掛冠而去，逍遙歲月，以潔其身。去此之外，別無他法。

若閣下仍一如今日之態：以暴虐政權爪牙自任，猶且甘之如飴，洋洋自得；則請勿再踏足我校校園，玷污泮池；更勿復以喇沙舊生自居，侮辱斯文。否則，喇沙百年清譽，一旦東去，有何顏面以香港名校自居！願閣下以母校師生校友為念，好自為之！

2019年6月11日

註：以上公開信只代表聯署人立場，不代表校方、任何舊生會或學生會的立場。

#用文言文作批判
#優雅文人vs粗鄙莽夫
#中文水平之高
#怪不得家長們趨之若鶩

愛國青年 不讀喇沙 不讀八大 只讀毅進
認同請分享